唔想再係咁可以點

頹咗好耐好耐喇
應該係時候要行返出嚟
但點解仲係好唔開心好想喊
好想幫自己
但又唔知可以點
唔想再同人傾 好似講極都冇人明
跟住又開始慢慢疏遠哂身邊所有人
唔想覆msg 唔想出街
剩係想自己靜靜一個
好想換埋個電話號碼
等所有人都搵我唔到
唔洗強顏歡笑
唔洗同任何人交代
每日最開心既時間就係瞓著
可以咩都唔洗理
好似冇哂心機做任何野
有好多好崩潰既諗法
令我覺得自己唔可以再係咁
希望自己唔好再禁垃圾

然後...

聽朝瞓醒
我依然一樣
將自己困咗係一個好灰暗既地方

唔好諗住自己係垃圾 因為更垃圾係到姐係我

因咩事咁呀？

唔好逃避直視問題？

嗚 一齊去堆填區好冇

主要應該係好擔心將來 fg好迷惘⋯⋯

我鐘意你個名

喊緊 一諗起都好痛 好似冇人救到自己咁

你講得啱 我都覺我逃避緊 好似冇咗勇氣

傻豬黎既 我去得啦 你洗咩

From 重慶森林

秋刀魚會過期 肉罐頭會過期 連保鮮紙都會過期 我好奇究竟呢個世界上 有啲乜嘢唔會過期

香港而家咁嘅樣 大家都好迷惘
只可以話而家全宇宙都係咁咁諗會開心啲
身邊好多fd都搵唔到工包括我
唔好收埋自己 唔想搵fd講都可以上連登圍爐下

我明你 我都fg
啱啱先去完海旁自己喺到喊

我明白但我接受唔到嗚
我連自己想點想做咩都唔知
好羨慕有夢想既人
至少
佢地每一日都可以做啲野 令自己離夢想近一啲

看着它哭的時候，我很開心，因為它外表好像改變了，可是它的本質沒有變，它依然是一條感情豐富的毛巾。

咁我去探你得唔得

唉 係真係會好擔心

諗下好 堆填區淨係適合我呢種廢人

唔要開鬥廢大會！

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"